{
  "Summary": "개요",
  "Debut Year": "데뷔 년도",
  "Last Release": "라스트 컴백",
  "Country": "국적",
  "Birth": "출생",
  "Label": "소속 레이블",
  "Fandom": "팬덤",
  "Color": "공식 색",
  "Track": "노래",
  "Last updated": "최신 업데이트",
  "Girl Group Brand Rank": "걸그룹 브랜드평판",
  "Singer Brand Rank": "가수 브랜드평판",
  "Star Brand Rank": "스타 브랜드평판",
  "Trending": "트렌드",
  "Followers": "팔로워",
  "Individual Instagram Accounts": "개인 인스타그램",
  "Week": "주",
  "Tracks/ Albums":  "노래",
  "Albums": "앨범",
  "Digital Charts": "디지털 차트",
  "Album Charts": "앨범 차트",
  "Music Broadcast Performance": "음악 방송",
  "Search": "검색",
  "Year": "년도",
  "Rank": "위계",
  "Change": "변동",
  "Song": "곡",
  "Album": "앨범",
  "Score": "점수",
  "Fan Engagement": "팬 인게이지먼트 지수",
  "Bilibili Total Followers": "빌리빌리 총 팔로워",
  "Bilibili Total Videos": "빌리빌리 총 동영상",
  "Bilibili Total Views": "빌리빌리 총 조회수",
  "Bilibili Total Likes": "빌리빌리 총 좋아요",
  "Bilibili Total Comments": "빌리빌리 총 댓글",
  "Bilibili Total Shares": "빌리빌리 총 공유",
  "Bilibili Total Bullet Chats": "빌리빌리 총 총알 채팅",
  "Bilibili Total Coins": "빌리빌리 총 동전",
  "Bilibili Total Collects": "빌리빌리 총 수집",
  "Bilibili Engagement Rate": "빌리빌리 인게이지먼트",
  "Number of related (keyword) videos on Bilibili": "빌리빌리 관련(키워드) 동영상 수",
  "Number of related (keyword) video views on Bilibili": "빌리빌리 관련(키워드) 동영상 조회 수",
  "Number of related (keyword) video likes on Bilibili": "빌리빌리의 관련(키워드) 비디오 좋아요 수",
  "Number of related (keyword) video comments on Bilibili": "빌리빌리 관련(키워드) 동영상 댓글 수",
  "Number of related (keyword) video shares on Bilibili": "빌리빌리 관련(키워드) 비디오 공유 수",
  "Number of related (keyword) video bullet chats on Bilibili": "빌리빌리 관련(키워드) 비디오 총알 채팅 횟수",
  "Number of related (keyword) video coins on Bilibili": "빌리빌리 관련 (키워드) 비디오 코인 수",
  "Number of related (keyword) video collects on Bilibili": "빌리빌리 관련 (키워드) 비디오 수집 수",
  "Average engagement rate of related (keyword) videos on Bilibili": "빌리빌리 관련 (키워드) 비디오의 평균 인게이지먼트",
  "Views": "재생수",
  "Comments": "댓글",
  "Likes": "좋아요",
  "Shares": "공유수",
  "Coins": "동전",
  "Collects": "수집",
  "Bullet Chats": "총알 채팅",
  "Past Month": "지난달",
  "YouTube Subscribers": "유튜브 구독자",
  "Subscribers": "구독자",
  "YouTube Total Channel Videos": "유튜브 총 채널 동영상",
  "YouTube Total Channel Views": "유튜브 총 채널 조회수",
  "YouTube Total Channel Hashtags": "유튜브 총 채널 해시태그",
  "YouTube Total Videos Hashtags": "유튜브 총 동영상 해시태그",
  "YouTube Total Videos Views": "유튜브 총 동영상 조회수",
  "YouTube Total Videos Likes": "유튜브 총 동영상 좋아요",
  "YouTube Total Videos Comments": "유튜브 총 동영상 댓글",
  "Send": "검색",
  "export": "수출",
  "Spotify Followers": "스포티파이 팔로워",
  "Monthly Listeners": "월간 청취자",
  "Spotify Monthly Listeners": "스포티파이 월간 청취자",
  "Spotify Fan Conversion Rate": "스포티파이 팬 전환율",
  "Spotify Top Cities": "스포티파이 톱 청취자 도시",
  "Spotify Popularity Index": "스포티파이 인기 지수",
  "Popularity of Spotify Top Tracks": "스포티파이 인기 노래",
  "By Region": "지역별",
  "By Country": "국가별",
  "Melon Follower": "멜론 팔로워",
  "YouTube Top Artists": "유튜브 톱 아티스트",
  "YouTube Artist Time Series Chart": "유튜브 아티스트 기간계열도표",
  "Weekly Music Charts Overview": "주간 음악 차트 개요",
  "Top 10 Most-used Hashtags": "많이 사용되는 TOP 10 해시태그",
  "Top 10 Most-engaged Hashtags": "가장 인기 있는 TOP 10 해시태그",
  "Featured Videos": "특집 동영상",
  "Tiktok Followers": "틱톡 팔로워",
  "Tiktok Hashtags": "틱톡 해시태그",
  "Tiktok Total Likes": "틱톡 총 좋아요",
  "Tiktok Total Views": "틱톡 총 조회수",
  "Tiktok Total Comments": "틱톡 총 댓글",
  "Tiktok Total Shares": "틱톡 총 공유",
  "Tiktok Engagement Rate": "틱톡 인게이지먼트",
  "Number of followers on Tiktok": "틱톡 팔로워 수",
  "Number of views on TikTok": "틱톡 조회 수",
  "Number of shares on TikTok": "틱톡의 공유 수",
  "Number of likes on TikTok": "틱톡 좋아요 수",
  "Number of comments on TikTok": "틱톡 댓글 수",
  "Average engagement rate of TikTok videos": "틱톡 동영상 평균 인게이지먼트",
  "Hashtags Analytics": "해시태그 분석",
  "Latest 10 Posts(Default)": "최근 10개 포스트",
  "Latest 30 Posts": "최근 30개 포스트",
  "All Posts": "전체 포스트",
  "All Videos": "전체 동영상",
  "Engagement Rate": "인게이지먼트 수",
  "Instagram Follower": "인스타그램 팔로워",
  "Instagram Threads Follower": "인스타그램 스레드 팔로워",
  "Instagram Posts": "인스타그램 포스트",
  "Instagram Likes": "인스타그램 좋아요",
  "Instagram Comments": "인스타그램 댓글",
  "Instagram Total Posts Likes": "인스타그램 총 좋아요 수",
  "Instagram Total Posts Comments": "인스타그램 총 댓글 수",
  "Instagram Engagement Rate": "인스타그램 인게이지먼트",
  "Number of followers on Instagram": "인스타그램 팔로워 수",
  "Number of followers on Instagram Threads": "인스타그램 스레드에서 팔로워 수",
  "Number of posts on Instagram": "인스타그램 게시물 수",
  "Number of likes on Instagram": "인스타그램 좋아요 수",
  "Number of comments on Instagram": "인스타그램 댓글 수",
  "Average engagement rate of Instagram posts": "인스타그램 게시글 평균 인게이지먼트",
  "Most-tagged Account": "가장 많이 태그된 계정",
  "Trending Issues": "트렌드 이슈",
  "Offline Albums Sales": "오프라인 앨범 판매량",
  "Dashboard": "대시보드",
  "News": "여론",
  "Analytics": "캠페인 분석",
  "Create": "캠페인 크리에이트",
  "Topic Analytics": "토픽 분석",
  "Post Categories(%)": "카테고리별(%)",
  "Engagement Rate by Categories": "카테고리별 참여율",
  "country": {
    "Hong Kong": "홍콩",
    "Macau": "마카오",
    "Mainland China": "중국",
    "Taiwan": "대만",
    "Vietnam": "베트남",
    "Indonesia": "인도네시아",
    "Philippines": "필리핀",
    "Thailand": "태국",
    "Singapore": "싱가포르",
    "Malaysia": "말레이시아",
    "South Korea": "대한민국",
    "Canada": "캐나다",
    "Mexico": "멕시코",
    "Brazil": "브라질",
    "United Kingdom": "영국",
    "Germany": "독일",
    "France": "프랑스",
    "Spain": "스페인",
    "Italy": "이탈리아",
    "Europe": "유럽",
    "United States": "미국",
    "Latin America": "라틴 아메리카",
    "Australia": "호주",
    "Japan": "일본",
    "Asia": "아시아",
    "North America": "북아메리카",
    "South America": "남아메리카",
    "Oceania": "오세아니아"
  },
  "sns": {
    "Instagram": "인스타그램",
    "Youtube": "유튜브",
    "Bilibili": "빌리빌리",
    "Tiktok": "틱톡",
    "Rednote": "레드노트",
    "Spotify": "스포티파이",
    "Threads": "스레드",
    "Weibo": "웨이보",
    "Overseas fan meeting": "해외 팬미팅",
    "Magazine": "매거진"
  },
  "campaign": {
    "campaign": "캠페인",
    "artist": "아티스트",
    "created_at": "생성된 시간",
    "create_your_post": "게시물 작성하기",
    "select_region": "지역 선택하기",
    "select_platform": "플랫폼 선택하기",
    "previous": "이전",
    "next": "다음",
    "budget": "예산",
    "enter_your_budget": "예산을 입력해 주세요",
    "submit": "확인",
    "title": "제목",
    "description": "묘사",
    "hashtags": "해시태그",
    "url": "링크",
    "submitted": "제출된",
    "approved": "인가된",
    "cancelled": "취소된",
    "platforms": "플랫폼",
    "platform": "플랫폼",
    "regions": "지역",
    "campaign _id": "캠페인 ID",
    "select_artist": "아티스트 선택하기",
    "press_enter_to_add_hashtag": "해시태그를 추가하려면 Enter 키를 누릅니다",
    "post": "캠페인 게시물",
    "complete": "완료",
    "details": "세부 사항",
    "no_campaigns": "아직 캠페인이 없습니다.",
    "no_campaigns_hint": "먼저 첫 캠페인을 만들어보세요.",
    "create_first_campaign": "캠페인 만들기",
    "followers_before_campaign": "캠페인 전 팔로워",
    "followers_after_campaign": "캠페인 후 팔로워",
    "total_growth": "총 성장",
    "growth_rate": "성장률",
    "follower_growth_trend_before_after_campaign": "캠페인 전후 팔로워 성장 추세",
    "fastest_growing_city": "가장 빠른 성장 도시/지역",
    "new_market": "신시장",
    "top_city": "탑 도시/지역",
    "included_platforms": "포함된 플랫폼",
    "included_regions": "포함된 지역",
    "included_countries": "포함된 국가",
    "cost_per_reach": "도달당 비용",
    "cost_per_view": "보기당 비용",
    "kol_account": "인플루언서",
    "content": "콘텐츠",
    "status": "상황",
    "target_country": "대상 국가",
    "type": "유형",
    "cost": "비용",
    "post_created": "생성된 게시물",
    "reach": "도달",
    "reaction": "반응",
    "engagement": "참여도",
    "hashtag_reach": "해시태그 도달",
    "one_hour_view": "1 HR 뷰",
    "twentyfour_hour_view": "24 HR 뷰",
    "latest_view": "최신 보기",
    "used_hashtags": "사용된 해시태그",
    "view_details": "세부 정보 보기",
    "cancel": "취소",
    "close": "닫기",
    "please_select": "아티스트와 캠페인을 선택해 주세요",
    "loading_campaign": "캠페인 데이터 로드하기",
    "unit_listeners": "청취자"
  },
  "Log in": "로그인",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Remember me": "기억하기",
  "Tell us more about you": "더 자세히 알려주세요",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Company Name": "회사 이름",
  "Artist Name": "아티스트 이름",
  "Type": "아티스트 유형",
  "Members": "멤버",
  "Pronouns": "아티스트 성별",
  "Listeners": "청취자",
  "Don't have an account?": "계정이 없나요?",
  "Login": "로그인",
  "or continue with": "또는 계속",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Following Artists": "팔로잉 아티스트",
  "Top Statistics": "종합 통계"
}